熊市最後逃生門 今日恆指急彈5百點 拿拿臨減持左d股票

一年內都無咩可能升返上三萬三 跌到二萬就有機會 講值博率都係沽好過持有